達狗又借兄弟名氣去美國

搵能夠兄弟錢未呀???賤到咁真心未做過

等睇班迷達狗入黎幫佢哋主人兜

聽講佢今次去美國係靠我地兄弟d donate.....做人做到咁能賤都有

好慘 黎黎去去都係得波台果幾個人圍爐

你唔覺無咩人理咩, 樓主同上面都係日日睇達哥, 仲有follow 佢fb

EA鬼婆包起咗佢又要同你講?

同連仔一樣

你出過一蚊？

TVB冇收過連登仔錢又咪比人屌

系

分分鐘啲廢青無交過稅都系到屌政府

係囉我明明記得AC巴打你有睇 但成日d波台巴打係到屌達哥